[突發]成龍出面替小豬說話

成龍：我只是犯了一個天下男人都會犯的錯誤

真

唔單止係小豬 係幫全天下出軌嘅男人發聲